如果真係發生WW3，香港會係咩角色？

炮灰

棄子

有冇可能置身事外

奧地利咁, 比德國食左

Sir!this way

美國殖民地，我地可以做美國人

到時Bitcoin is king

土共逼香港人參軍
香港人上到戰場要企第一排, 淆底者會俾後面支那人即時槍決

薩拉熱窩

認真答你
中共會派香港人死先

簽多次99年 但今次係比美國

香港=亞洲最大資源田

死咪死囉場運動都唔知死咗幾多人
利申：我唔會，但如果大家抱住呢個心態去革命嘅話呢應該一早就推翻政府㗎啦

到時連黑警都 掉轉槍頭

預計冇人理冇人打冇人攻，好似中立國咁置身事外
但係攬炒元祖林鄭會提出派部隊幫拖奶共
最後外國用幾日攻佔香港
又可以安穩99年

我覺得你諗多咗

最好無人理啦

應該可以置身事外

我寧願攬炒

沖繩人咁

事實上會一粒核彈/導彈炸埋黎
不過有成個中國陪我死
諗起都覺得值

POPO咁撚弱智
人地俾D利益佢, 老婆都俾人屌埋啦

sir this way

炮灰for sure, 差在邊一邊炸

香港人太懦弱，我覺得會寧願比人槍決

高度自治嘅香港應該可以扮中立
而家就

Bitcoin都無用啦，電都無
反而黃金和石油最值錢
自古到今定律

被兩條賓周狂插的角色

扮中立咪俾中共自己核平

捉鬼

Eat me plz

前又死後又死
dllm反抗啦香港人
仲等被處決

如果香港好似瑞士做世界金庫咁有某樣嘢揸住其他地方嘅春袋嘅話，咁你咪叫做有大啲 bargain power 囉。

就算獨立咗，唔通就可以置身事外？

其實只要鼻屎咁細粒核彈就可以收咗香港皮

香港的金和錢都上晒cloud

Datacenter先最值錢

Sir this way

比撚左把槍你喎，你拎埋枝炮都可以過檔對面囉

有咩資源

永久

玄狗
請問玄學大師詹惟中(會員#50328)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一比槍香港人仲唔同你打返上京？

繼續開工

一早死撚曬
區區7百萬人 做性奴就有份

你研究下有幾多解放軍會投誠

得你覺得值姐，on9 仔

香港無軍隊

變公廁囉

盟軍南中國海機地

你唔會乜野?
唔敢做就唔好亂咁叫人做

做開焦土派
呢鋪真係攬炒
不過唔知啲’淺黃‘點諗
可能食下黃店叫下口號可以念力屌死中共

機會大唔大會打

一定會，遲早問題

全面開戰一定係打核戰
除非變做Proxy war 或者唔係本土開打

人類會唔會得返幾億

Auschwitz

繼續番工

都幾大機會

ON9
午餐肉IS KING

梳彈演習場

美軍來了我帶路

返工不了

香港係漩渦嘅中心

不過今次係俾支那食

中立國

美軍基地

等俾導彈攻擊

支那會搶先入黎做據點

老實講，到時真係無人會care 地球上嘅呢一個小點